屌你老母死警犬

24-07 警犬–患病、咬傷及受傷
倘警犬咬傷人或使任何人受傷，必須立即讓該人獲得治理。領犬員須立即向事發地點所屬分區的警署的值日官報告，以便值日官在資訊通用系統內作適當記錄。領犬
員亦須經警犬隊督察／高級督察（行動）或督察／高級督察（訓練及支援）通知警犬隊總
督察。

Source:

兩男吵架動手又動口 咬斷手指幸接回

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師